愛德華·艾力克入

我屌你老母，做乜唔比上校燒死安比，死豆丁阻人報仇仲以為自己好有道理？

祝你早日獲得腎者之石

樓豬睇到傻咗？

喱個post有冇遲左10年

你話邊個係豆丁呀！屌你老母！

我識樓主 佢10後嚟

你啊 ，玩人體鍊成玩出禍嗰個

系，禾今年8碎
btw勿相認

乜野玩呀！我只係想鍊成返老母返嚟我地身邊

睇垃圾睇到上晒腦

用吓個腦都知冇可能啦，點樣一堆chemical再加個鍊成陣就整到個人出嚟，仲要冇額外加能量落去，完全當能量守恆冇到
最精彩係滴一滴血落去就當call咗你老母個靈魂返嚟，我真係笑而不語

加埋細佬嘅血咪等於有老母大部份既DNA，個理論好合理。最尾都鍊成到一個『人』

大佬 你連埋個鐵盤一齊鍊成
比得返個老母你就有鬼啦

其實比例唔岩好合理，因為唔係科學做主導既世界沒咁詳細正確既比例...

屌！係喎計少咗鐵盤，碳同鐵個比例又高咗

你揾我

你個假貨死開啦屌